紋身⋯⋯⋯⋯G?

息鬼佬？

即場搵客？

之前話所有雞都要有標記係唔係就係指呢個